起蔣介石底條友正一係無恥之徒

無端端人底好好玩??正一小學雞行為

仲未割席？？？

?

樓豬係愛狗人士

關你撚事咩屌你老母機界賤種

蔣公係咪修過眉

蔣公起人底砌人生豬肉就得

蔣仔都起得人多啦

叫人離開高登又走番高登偷post既人有咩資格話人無恥

你唔好比我知道你以前冇笑過星星頭/西雅圖的星空/中上男神其中一個

[/quote]
機界賤種扮晒道德撚係度狗吠
平時上cc台post垃圾就扮老屎忽
人唔笑狗都吠啦

機界賤種扮晒道德係度狗吠
平時上cc台post垃圾就扮老屎忽
人唔笑狗都吠啦[/quote]
我幾時有扮過老屎忽啊??我不嬲都好謙虛架

機界賤種

講無恥邊有人夠你黎你永遠都係左抄右抄post既無恥廢柴